醫生們求下你地唔好救警察傷者

唔可以唔救

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

及其家人

push

你救D狗, 同幫手殺人冇分別

明白巴打好嬲 但咁做就同黑警一樣有違專業
醫生救護受咁多人專敬都因為咁

根據人道立場， 係應該救
但係違反人道立場， 殘害人民嘅人， 不救可也

癡孖根, 你知唔知咩叫專業?
班狗依家就係唔專業, 你叫醫護人員一齊唔專業係咩玩法?
第二日佢地睇示威者唔順眼係咪可以唔救示威者?

好簡單一個道理
救唔到一個 救到一百個 定救到一百個 救唔到一個
俾你揀 你點揀？

你救一隻畜牲 佢有病 你幫佢醫
但佢好返 反過黎 佢唔俾你救其他人 更反咬你一口

咁比著我寧願唔救果一隻畜牲 保障其他性命

你可以話係我的假設 但你都睇到近排事件
我有呢種假設都係因為佢地行為而得出
而作出呢種假設係 預防有更多人被害

醫療人員嘅天職係拯救生命
就算幾唔想救 都冇得唔夠
可能你會覺得唔啱聽 但呢個真係事實

根本應該全醫務界拒絕向警隊及其家屬進行醫護工作

救一個人 果個人唔俾你救其他人仲有可能反殺你
你會救嗎 就算你係專業的

醫生係乜人都救

呢個關乎人道生死問題 唔同餐廳唔招待黑警
明白巴打既意思 但應該用其他徒徑

醫生嘅專業就係狗屎垃圾都救, 唔係好似班狗咁選擇性執法, 呢啲先係專業啊懵撚

你唔好講到咁撚偉大la
當你見到有市民俾黑社會警察打
佢同你講 你走過去 就打埋你 郁埋你
打完 拉你 告暴動
你會入去救？

專業係是指需要特別教育訓練才能的工作

狗屎垃圾都救係神聖 柒頭

同幾個傾過佢地都話圍內有共識識做
唔洗咁揚

你可以救慢啲 可以用錯方法救
唔該你 宜家啲福建佬同差9無差別殺全部香港人

721811

yes 我覺得無人迫佢地
要尊重佢地專業 職業道德
但如果佢地都有私怨就1

岩呀 所以我話求 佢地可以唔聽都冇問題
不過要救，我想講 香港人 同 犬 一齊人 唔該 救香港人先
犬 慢慢等la